港共用連坐法搞智勇一家，係咪暗示緊美國制裁都可以玩連坐？

唔好呀 林鄭媽媽d仔仔重要出國嘆世界架

唔想見到林仔仔要搬現金交學費

放心
人地外國法治社會冇呢樣野
唔使FF官員親人有事
望下狗雜種一家

侵侵